軍情動態》飛越7000公里 5架飆風戰機飛抵印度準備抗中

為強化對抗中國空軍，印度日前要求法國加速撥交在2016年訂購的36架「飆風」（前5架）戰機，目前首批5架飆風戰機已飛抵印度，加速印度對中軍事部署。圖為印度空軍升空2架蘇愷30戰機（尾端2架）伴飛。（美聯社）

2020-07-29 20:40:24
〔即時新聞／綜合報導〕為強化對抗中國空軍，印度日前要求法國加速撥交在2016年訂購的36架「飆風」（Rafale）戰機，目前首批5架「飆風」戰機今天（7月29日）已飛抵印度，加速印度對中國的軍事部署。
綜合外媒報導，法商達梭公司（Dassault Aviation）發聲明表示，首批飆風戰機已從法國西南部的梅尼亞克（Merignac）起飛，由印度飛行員駕駛飛回印度，預計在7月29日前飛抵印度北部的安巴拉（Ambala）空軍基地。
而這5架飆風戰機飛行距離高達7000多公里，途中經空中加油機支援後，飛了約7個小時後終於降落在安巴拉空軍基地，當他們飛進印度領空時，印度空軍也起飛了2架蘇愷30（Su-30MKI）戰鬥機護衛。
印度總理莫迪（Narendra Modi）與國防部長國防部長辛格（Rajnath Singh）都在推特分享飆風戰機降落在空軍基地的畫面，辛格更強調，如果有人對印度空軍增添新武器而說三道四，「那應該與想挑戰印度領土完整的是同一批人」。

如果有人對印度空軍增添新武器而說三道四，「那應該與想挑戰印度領土完整的是同一批人」。

咩玩具都比印度佬買哂

支共唔打正契弟！

支那: 好嬲好嬲

俄佬都有比武器

巴基：

停咗啦

五隻rafale夠打黑煙號全部奸15

推

將種姓制度帶入支那

咪又係一嚿屎

唔用咖哩機師就係咯

美英澳加紐日印聯軍已成

散發咖哩粉迷暈敵軍

印度單挑支那唔夠打

巴鳩躝坦都唔夠啦佢

收嗲啦你

1缸油飛7000公里?

俄佬唔係話停止比貨契弟咩？話唔想阻佢抗疫

屎味咖哩VS咖哩味屎

途中經空中加油機支援後，飛了約7個小時後終於降落在安巴拉空軍基地

印度個武器庫真係萬國牌黎
維修應該極度頭痕

直接買最新貨

2等喇最勁都，1等留返研發國自己用

咁多款戰機...淨係訓練機師都麻煩啦

多出來的零件自己砌部積木機

快過uber eat

打到支那落花流水

停左比支那呀

印度一開波，真係要打三個

之前先俾完SU400 唔係咩?

陣風得一個型號冇降級版
已經係法國最先進

其實陣風有咩咁勁

超光速飛行

反制印度自己賣武器俾自己

那有錢

打殘支那

停左供貨比支那，
再賣玩具比印度

推願榮光歸香港

比起美俄當然無咩特別出彩地方，但已經係法國軍工既集大成之作，而放你世界到，有能力獨立整戰機而且有陣風水準既，十隻手指數得曬

停俾你老細支那喳

有印度出手 燒支那西南戰區

英澳 就腥港戰區

美日就 東北戰區

西北就交畀俄佬

到底整戰機, 係用來實戰
定係用來證明自己

su400係咩黎？su系戰機既編號已經去到400咁恐怖？

係停比中國，因為中國有spy偷俄技術
然後加快比s400比印度

兩樣都係

法國二戰後一直堅持國防自主，排除萬難都要自己整飛機既原因之一，就係驚如果國際形勢轉變，自己又一直係其他國家到買武器，一旦被中斷就會造成戰力真空，加上不斷整新戰機令到自己國防產業累積實力經驗，先唔會落後他人

不如你問下支那機有咩咁勁

後勤惡夢

陣風好似連euro fighter 都打唔贏
又唔係重型機

研究天堂

印度原來有戰機

光速。。。。。

印度萬國牌武器
血尿後勤

Ferry range: 3,700 km (2,300 mi, 2,000 nmi) with 3 drop tanks
途中空中加咗一次油

飛行象兵

同颱風一樣三代半機 只係不及F-22/F-35/Su-57
半隱形戰機 高推力高性能 載彈量夠可以對埋地
有AESA雷達仲可以射好勁嘅Meteor飛彈

勁中共最新嘅J-10C少少啦

佢指S400

有得射Meteor就唔同了

Push

講真要有足夠控作飛行經驗先得，否則有新玩具都蝕章

可以射流星
樓上又話可以超光速飛行

外星科技

認真: meteor 定aim-120d 勁?

一定係Meteor
推進方式長距射好好多 保持到速度

而家得支那PL-15紙面上同佢有得鬥

美帝竟然落後

笑到噴飯……

飛完七千公里都要維修三個月啦 😂

有撚用咩差仔唔敢用嚟打人

好似嗰個反導彈雷達
可能講錯 軍事嘅嘢唔識

急尿點算